下次遊行唔該和理非塞爆d天橋

下次遊行唔該和理非塞爆d天橋，佔高呀，唔好比黑警係上面瘋狂射先得嫁

呢個要推

香港黑警謀殺市民，黑警全體都要負責

到有狗, 班和理非會人踩人咁跑走

制高好重要，除左天橋仲有停車場
之前d狗推推下都係因為林士街同黃大仙停車場

天橋易塞d，又可以做埋哨兵既工作，唔洗爬上交通燈柱電車站頂咁辛苦雖然企係交通燈柱上面係型d

冇用 今日港島係敗在係條軍器廠街天橋
但係係正狗總門口 未過中午已經封橋重兵部住你
點塞？

塞天橋 啲高要上嚟就掉嘢落去！！！

*狗

後面修頓條橋五六點先比狗封，攪到中間比人界開左，前後受敵。最後走上太原街比班狗近距離射擊

橋上面又多花生友，比佢地感受下下面勇武面對黑警個種壓力都好

兩三點已經大量狗係橋上休息緊 邊洗五六點
修頓橋仲有一個好處 就係有電梯可以直落黨鐵大堂
佢只要封咗條橋 你地鎖幾多黨鐵出入口都冇用

呢樣真係唔知 引君入甕。。。所以下次唔好企天橋下面或者早過佢地霸橋，佔高真係好重要。

你企橋下面d狗突然出現，實嚇到d人雞飛狗走，前線/後援就會羊群心態大家一齊跑

軍器廠街天橋至柯布連道天橋(灣仔站) 依段其實好危險 容易東西夾擊
軍器廠街天橋一直都係咽喉位
只要守住條橋封起金鐘道 同埋封告士打道到海旁一帶 基本上可以將港島完全斬開一半
到時北岸只會得翻堅尼地道同埋中環灣仔繞道（全部都唔適合撤退用）
所以狗總起係個個地方 唔係冇原因

今日港島明顯有包抄圍捕既部署 迫人入死角
守兩條天橋做哨站亦係週末已經開始有
估計死黑警日後將會更多同樣策略 要小心

尤其灣仔站天橋可以直落黨鐵 依個真係好大既問題

Pushhhhh

大聲叫 天橋要人！
除咗和理非 有高空勇武進擊 唔怕

Push

黑警一team人做野，玩部署一定勝我哋一籌，我哋唯一係人多，希望大家都留意番唔好係唔係都掉頭走啦。

條橋既野，有危先有機，下次要諗諗計點攪先破壞到佢地既部防。 e.g. 提早通知大家，企係附近大叫大黑警係橋上。

但d狗一到，和理非就會走⋯，而且好多時d狗已經一早霸咗，和理非唔會硬攻

推

push